［陳秋實］搵番方斌 其電腦被扣 騎單車回家 要全民互救

利申:我都唔係幾信呢條友,似係想中共變好多過反共既大中華膠
睇下好,唔好當真

支那豬是最狡猾最不可信的
不過如果佢夠膽係支那反共十條命都唔夠死

條友做多左喇